坂道46系囡囡貼圖區(22) 土生最高

lm

正皮

垃圾樓主垃圾標題

u躝

留名

咁佢又真係最高既...

到禾心口到

你完全捨棄id

呢到啲青好容易棄推

留個靚名

B.L.T.公式‏ @BLTTV

明日4月6日はB.L.T.webオープン1周年！！皆さんへの日頃の感謝の気持ちを込めて、サイトオープン時に公開していた欅坂46のインタビュー動画を1日限定公開します。デビュー当時の彼女たちの姿、ぜひご覧ください！
#欅坂46

Lm

不協和音 456,518枚

最高係指身高最高

勁牙

我po下相姐 未棄推既

LM

id

畀綻仔霸咗

陰功
btw lm

邊位手足嚟

小林由依男朋友留名

BTW負皮

十卜禾手足

法唔法國平守青真系食屎狗黎？

吳國

又乜鳩牙

你地兩個行埋一邊gay la

巧想要茜茜張「少女的祈禱」牙。。。

新人推堀堀同neru

Buy

慘 神ID唔推自己個名
搞到真係推佢嘅又用唔到個名

禾要等下星期收到碟牙。。。

好似你咁

成set買啦

真真巧串

On9 我首推林宥嘉

守屋茜

我唔推唔通你推牙

bid算啦 唔係諗住中牙

屌你咁多AC

衛藤美彩

🤷🏻‍♂️

不過其實禾都會bid嘅

茜茜平仔由依對腳

唔識你

巧正牙。。。

邊位呀又

一年前既腳

綻放黎

我得1個AC

真係笑話

又hey0

#312守屋茜4 個月前
友香係女神中嘅女神
友香嘅威力係去到屈機嘅level
友香喺現實生活中，都係養下トム同馬仔
唔係好似啲臭西港女成日收兵咁
友香真人成日同啲Members講嘢，好關心其他人嗰啲
友香係只有喺實驗室先創造到咁gfable嘅女
所以友香嘅出現簡直係一個奇蹟

廁得黎仲要成日轉推

你哋貼咩都改變唔到我得呢個AC嘅事實

我都叫廁咁你哋係咩

我單推喎

+1

扮俾人搶1001

5g梨地講緊咩

46d女咁正單推先唔正常

+2

ho mochi

只愛小林由依

跟本係你大愛

證明u唔是君子

原來京青係渡辺牌泥膠
唔怪得好似冇印象咁

駁唔到

只愛佢唔等於只推佢

禾新飯黎=__=

你好想做人老豆咩?

+3

臭既都啱

遲啲會唔會管井友香都出埋黎

綻放仔受咗咩刺激

守屋西

志田曖佳
平毛友梨奈
守屋酉

以下開放

菅并友香都得

守谷茜

認清左垃圾ru既事實

管井

傻西瓜唔識寫字

洗唔洗咁樣侮辱一個後生女

希望各位手足可以尊重下mb

平手友利奈
守屋閪

放守屋茜AC

0.1$

$100000000000000000000000000000000000000000000000000

毅進星

30000$過夜 俾盡

真愛係無私奉獻的

我收

企開啲啦

一街襟兄弟

我咪又即係你 有分別咩

大家集資買黎一人用一日ok

輪大米

馬神二世

只放畀真愛

禾愛茜茜

又意淫禾女人

守屋茜是屬於大家的

但茜茜愛禾

ha jor

牛屎就愛你

守屋茜愛世人

禾

你係樂仔既真愛

1 守屋茜

你面對茜茜被人恰都唔幫拖
仲叫真愛

痴Q咗線呀。。。

好想去真旅行

唔推都唔好黑

法國禾茜ching同镸濱ching講嘢好似

守護自己嘅推係作為男人嘅責任

你未入黎之前邊個幫🙄

镸濱ching

咁依家有我嘛

似係 佢又係推ねる

Btw我唔係唔幫 係已經廢事理佢地9up🙄

有咩誤會

真心搞不撚掂。。。

平手友梨奈=禾茜禾女人=镸濱ねる

一週年

我欅

一年前,啲staff同欅坂成員講要為一年都有工作而努力
依家做到了,希望佢地可以繼續發光發熱

好想去睇bd live

考試

7月去關閪 手足們有沒推介去邊好
利申去過一次

你同返大陸有咩分別

6月我都去一轉大阪
大佬們有冇咩地方可以買生寫?
利申去左2次

難波

屌喇星 講起就嬲 好多臭閪港女港豬毒撚蝗蟲

仲要7月去有成班dse陪你

大阪奈良滋賀和哥山兵庫京都就注定收皮咖啦,
去遠啲岡山鳥取同三重吧啦

求詳

日本橋, 包唔死人

屌 嬲
畀貴少少去四國算

有frd六月尾去大阪

我情願去福岡, 好耐無去 當尋找下足跡都好

收到WIND 平守青6月尾去同綻仔搞GAY

兩年無去 最鍾意福岡

推轉黑

凍結ac 比呢位ching長用 大家唔洗認錯

大佬又學某位大佬咁og

我睇我個名好過

祈求天地放過一雙戀人 怕發生的永遠別發生
從來未 順利遇上好景降臨 如何能重拾信心
祈求天父做十分鐘好人 賜我他的吻 如憐憫罪人
我愛主 同時亦愛一位世人 祈求 沿途未變心 請給我護蔭

一個二個都OG

他....?

照copy無留意。。。。

連登會然守屋茜

係你先諗到啲咁gay嘅嘢

死gay佬

有矛手足知冰度有γ-ヒドロキシ酪酸賣

利申拎嚟上Chem堂做實驗

呢到咁多會然對真真有性趣

岩啦 你陪佢啦

點解平守青要用兩個ac鬧禾

抵啦

其實平守青是愛牙tom的 只是平守青不懂表達

搞基嘅 躝

Gay → 人獸 中間發生過咩事

搞搞新意思

不安

不了,依家巧怕kongU仔

禾刀矛佢貢變態...

禾地個間都系差唔多 好似係

犯罪

好玩唔玩玩迷姦

拉得

而家香港啲大專生到底發生乜嘢事

壓抑咗12年一次過爆出嚟

當場擊斃啦

每況愈下

天日如果聽到有人唱欅坂 不要驚慌

無啦啦拉弓

都話Chem堂做實驗。。。
唔好亂屈真真。。。

讀緊邊間 我打去投訴

無丁貓嗰間

打俾郭位

只見一名外貌瘦弱的男生被至少兩人按壓在床上，另有一名身穿「Chemistry HKU」上衣的男生，則脫掉褲子，剩下內褲，並掏出陽具把弄，然後以陽具多次拍打受虐男生的頭部。

打人：真真
被打：平守青
揸機：無丁貓

禾喺屋企拍打緊友香

好變態

隻抽未

關我鳩事牙

G3

垃圾bilibili多左好多片要正式會員先有得睇，晒撚左我成個鐘答題

以後kong u既手足都應該擺脫唔到gay佬定位

都係飛四國算 去關閪慘過返支那

用火狗登入咗都唔係全部得
要轉google

我嗰陣一路google一路答
諗返都覺得麻撚煩

揀翻自己擅長嘅範圍好快答完

我好多年前開 咩新年EVENT答一題就得

我個ac好耐以前冇問答整既

好少上

咁你幾時去握手
一單講到而家

你敢違抗擁有破滅魔劍的我？

好耐之前開定ac

好多個真真

下單去未

我有subscribe呢個channel

不了,比返土生u

就咁睇感覺港女好樣過架妹

generally speaking yes

傳說話日本靚女嗰堆係二戰混種落嚟

其實都是化妝

熱到瞓唔著

再沉船

做咩貼禾同禾女友拍拖既相出黎?

原來成年前已經有人講.....

animate對面有一間

三槍盲㗎。。。

介紹返，圖區阿嫂

收到wind 平守青偷拍ol俾人拉左

anri_okamoto・
今日は「徳山大五郎を〜」ぶりに
渡邉理佐ちゃんとノンノでした♡♡
#渡邊理佐 ちゃん #nonno

U18 zero 志田愛佳④

g

平守青 禾會去保釋梨㗎

呢單?

【欅坂46】菅井友香が出場した「国際馬術 掛川 2017」の模様を4/15『炎の体育会TV2時間SP』で放送決定！

你老母畀狗屌

左神右糞

我老母係由依

真真係你嘅父親大人

星期六要去海洋公園

d女成日一啖砂糖一啖屎

愛佳幾時先減肥

塊臉愈來愈圓

手臂

骨格大啫我估

佳佳舊髮型好睇啲

啖啖肉

啖啖肉得黎無波不了

啪啪聲

荃灣間youme cafe(做緊銀魂) D野食又唔差啵

【欅坂46】関係者200人以上！？元SKE48松井玲奈や高柳明音、モデル軍団の目撃情報も！【デビュー1周年記念ライブ】

200人以上

関係者席？に亜門虹彦先生みたいな人いるんだけど見間違いかな？

如果一個mb有3張飛都差唔多成百人
加埋啲公司高層 仲可能會請埋乃啲mb過去睇
有2百唔出奇掛

巧想睇牙。。。

夕陽1/3正撚到牙。。。

圖區阿嫂好撚正

織田？

星野みなみ係雞係公廁

聽吓音源

真真既私人公廁

真真 hku chemistry

會然星野みなみ=圖區毒瘤

巧想去睇live牙...

其實不協和音幾神丫

終於聽壞耳了

今舖唔撐你牙

G持牙Fred

飛大阪定飛四國好？

本身有肉地面大 唔係肥 而家伙食好先覺得要減
但啪啪聲

點解咁多人講咸濕野都矛人鬧

quwrgwuepfhwiehfowhe92h3weiofwbnoifnweufgbwoifenwioef

伝えたかった事は今も昔もずっと同じままだよ
Darling
迷わぬよう歩いていけるたった一つの道標

冇人理

圖區 = 咸濕區

agger
我正一君子出返去先

欅坂46が1周年記念ライブで「もう私たちは一年前とは違う」

正到

平守青
禾茜表現點呀

躝

今晚100分 但禾平仲好
利申青空組啲歌附近得我嗌あかねん

欅坂46、1万2000人を前に1年間の集大成パフォーマンス ひらがなけやき増員も発表

茜茜最高

巧提子牙吊

你宜家無，但將來會有

我兩個推今晚啲表情都好正

巧想叫春牙。。。

去見茜未

禾都想

唔知佢今晚會唔會更blog呢。。。

熊貓專一至死 不理如何傷悲
從不轉換口味 但未能換到你

真係有圖嘅話呢到起碼有廿頁呻吟聲

廿頁都係隻貓叫春

我的雙眼裡 尋找到美麗之最

#欅坂46 #乃木坂46 欅坂46速報(欅坂46乃木坂46まとめ) : 【欅坂46】長濱ねるの立場がヤバい・・・漢字にいてほしいけど・・

禾ru

繼續食兩家茶飯

明明岩岩先轉完

欅坂46 デビュー1周年記念ライブ

點解愛佳同risa個頭髮好似咁金

見你地咁想要

依張好靚

禾同牙fred一樣咁專一

QQ

Wallpaper ed

為何你這樣美麗動人

反平

中到我跳樓

身痕抽下先

又到星期五 又要同無丁貓平守青上堂

咩堂

中文 平守青重堂堂都帶老母上堂

有過Hall單嘢之後我對港大只有Gay佬嘅印象揮之不去

乜呢度咁多HKU架咩
grad咗之後先咁多個

我毅進。。。

禾刀5系hku。。。

係度搞gay

我被搞gay 。。。

我讀完中文十世

個個都3大畢業

我呢啲連中6都冇讀過

得平手青系hku 重要mbbs

平假是個錯誤

屈夠未

出面都有人黑Neru

禾指唔計neru個堆

平假個定位真係好老尷🤦🏻‍♂️

執左佢啦

Mk🤦🏻‍♂️

似你

冇誤會

仲招人

真係當第二個團咁行

咁咪啫係同8團一樣鳩樣

【欅坂46】4/8放送 NHKラジオ第1『歌え！土曜日 Love Hits』に長濱ねると守屋茜が出演決定！激動の一年を振り返り、今思うこととは！？

禾茜青要唔要茜封入set 我可能有多

要呀

食屎狗

差一張大頭 齊左搵你/你有搵我

相約第二人格出黎交收

差呢張

睇黎個個去哂日本

今朝已經返左地獄

橙

yes

串過碼頭咕喱

平守青真人一定巧MK

綻爺得閒到出面同人開戰

年輕真好

咁生狗真系on9既。。。

個到一個長濱 一個镸濱
分唔清邊個

又聽邊個9up

你好朋友

生狗真係🤦🏻‍♂

生狗(即係mary?)有時真係曲直難分

who know?

佢推生駒咩

好似你咁明推暗反

唔係禾堀禾條女黎咩

我明推暗推

睇neru個po，講野風格唔似係馬神

得佢地自己知

【欅坂46】長濱ねるとは相思相愛！ 吉岡里帆さんがデビュー1周年記念ライブに参戦していた模様。ガチの欅ファンっぽくて良いなｗ

吉岡

唔知呢

你係佢cp
有咩講嚟聽下

人格分裂

禾好朋友is u

就嚟成個po都同一個人

想喊
我都明平囝無助嘅感受

仲有是處女座係邊個

得對波

你食錯藥啊?

好想一直保護呢個女仔

反平垃圾

tom講呢d

今日搭車無野做
琴日積埋積埋既怨氣 但無人同我玩🤷🏻‍♂️

諗起エキセントリック嘅歌詞

吉岡正喎

てちの敵は、俺の敵だ

理佐個人pv殺傷力真係太大...

只要係靚女對你黎講殺傷力都大架啦

無敵既平豬 天真可愛好美麗

靚仔呢

邊間教會

平手教

你唔問一問我都唔知原來。。。

怪錯左巴打

長同镸好易認錯

皇天擊殺
btw望住理佐除眼鏡放頭髮落嚟嗰下真係直擊禾心

啲鏡頭同燈光做得好好

套野昨晚播了

any lins?

無野了 找到

反平=垃圾

屌你老母出黎隻揪

十卜平ching
預埋我

向嗰好方面諗 少個情敵

盲撚眼盲心更盲

次次聽世界愛同二人西藏都聽到眼濕濕

QQ平

打交！打交！

牛屎真是好撚樣衰

人地都係講事實姐

幾時都話禾手足平ching最高汁

兩個一齊上

佢畢業=我jump

live版正到

典解個Post個TOPIC唔是櫸1周年

禾平

巧型牙。。。

不協和音=神曲

垃圾樓主

駁唔到！

又關u事

真

禾茜ching要5要守屋ID牙

我反RU= =

我要

你還有黨（茜茜）啊！

今次Me撐公海個生狗牙

官人我又要

佢畢業=結婚/quote]

無意思了

十卜

未儲好錢

ID都是大家的

排

一人用一日？

說好嘅5年後, 20歲啱啱好合法

it's better to burn out than to fade away

守屋茜 (1)
守屋茜 (2)
守屋茜 (3)
.
.
.

me=公認平手友梨奈老公

咁Me用個ID貼Bam圖算

你搵返risa啦

唔好呀

You明明推ねる

十卜青

REAL
LIVE版正左

但係禾應承咗平豬5年後娶佢...

吾巧屈禾

但佢無應承嫁比你嘛

過返去問

乃木坂46×miwa「結 -ゆい-」Love musicプレゼンツ桜フェス2017門出 2017-04-07

乃

miwa

See you in your next life when we'll fly away for good

Stars in our own car
We can drive away from here

Far away so far away
Down to Worthing and work there
Far away we'll go far away and flog ice creams til the company's on its knees

neru係呢度唔係好受歡迎

又串禾肥矮毒柒窮娶唔起平豬

廁到

有me
希望大家多多支持

你終於更blog喇

比你話 笑左

禾PON

無計

禾都想見你牙聽日。。。

My むー

生狗

陣間又嚇走人。。。

要等多2個月先可以去屌柒佢

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

衝破界限問誰能阻 你是我活著的希望
盼望有日會回到最初

難道我可以擺脫宿命 重遇你多次

聽日同由依去海洋公園

睇相嗰時塊臉總係細過上鏡咁

緣盡了又有下次 再下次下次
即使傷過無數次 仍會願意

十卜禾ru

藥到病除呀施主...

cls

痴線迷七始祖

係咪隔離生x斗x

愛在心頭 卻未能對你傾訴
種種思念 更令我痛苦不堪
假如相見 我必定捉緊你手
對你說一句：「我·愛·你」

丈丈冇咁痴線

方丈都係寫下ff文，無痴到影晒相(應該無)

屌奶星禾茜青文人黎

我覺得自己是零

只有你的笑容 能夠拯救陷於痛苦的我

舉板七仔

未入已經知係咩Link

呢張成個肥米咁

聽日就帶ぽん張生死去海洋公園

祝賀欅坂出道一周年 抽一位手足送松村臭雞生死

跟 送新單土生

dllm

送

回左

明明上面嗰段打到好有文采而家突然俗晒

你有你推咪得洗咩理佢地

巧攰牙。。。諗唔到。。。

綻仔又返來了

wow左好耐啦喎

教我作文未

點解個個都同肥ru合照

畀返個名人啦。。。

叫佢捉住你隻手教你作文

我要留返黎黑佢

I love you baby
And if it's quite alright
I need you baby to warm the lonely night
I love you baby
Trust in me when I say...

Oh pretty baby
Don't bring me down I pray
Oh pretty baby
Now that I've found you stay
And let me love you baby

u2 ar

個名無人要。。。

恋をしたのは真心好聽

我要呀。。。

點畀u

比me

隻揪比打贏嗰個

Come on bitch
Do you thinks I am afraid of you?

沉船眾

其實你是咪真是平手ching嚟

利申 從不沉船

sam

我真係唔係呀

咁真真比misa 神id 我ok?

你用你嘅財力搵個小林由依ID畀我先

peter

TG或者Line都OK

咁唔畀

我直接比錢好過喇

好harsh

我唔要錢呀 我要由依呀

平守青好多FUNSON架

唔好咁不切實際啦
我要洗嘅錢隨時可以去幾次握手

me r平守青

咁幫禾包起由依OK?

比左id先

包得起就比自己啦比人

ex

出現了

都係呢個名用得自在
今日起禾同守屋再無關係

恭喜禾茜青

屌 聽日可唔可以唔去海洋公園

迪迪尼

要陪啲女同事玩機動遊戲

我有愛過西野七瀨嗎似乎沒有

棄推狗

Agger

推46嘅有邊個無棄以前啲推

垃圾貓

我

邊個霸佔左圖區既公有財產守屋茜

圖區公有玩具：平_友_奈

一生只愛小林由依

成班大話精

玩你老母具

??

好似我大學一個唔熟嘅女同學

有冇後悔

只加推不棄推，只留意不算廁

名言出ました

無

點解我會聯想到講故台紅人同佢個女同學既故事

無丁貓應該用唔到呢句野

春。。。

無丁貓爭辯道，「加推不能算廁……加推！……只留意的事，能算廁麼？」

7m

1 渡邉理佐

7 菅井友香

一直以黎怪錯無丁貓

漏左井口

重有オダナナ

無啦啦有兩條女同左我一齊住
故事講述主角牙Tom慘被母親玩弄,要到姑丈家中居住最少三個月.... 在母親的穿針引線下,牙Tom要與兩位素未謀面的女性:外冷內熱的'仙氣女神'理佐,以及口硬心軟的'TB妹'愛佳同居..... 三人的故事,就從9月1日開始.....

全部收膠

遲啲就喺你門柄倒超能膠

重有尾關

一陣總大佬出黎打撚柒你

啫係佳佳要識打FIFA?

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

屌你金毛mk仔

總大佬喺日本鬼得閒理u

禾roommate

唔是,要識打gvg

「你考到全級第一，我咪畀你中……囉！」眼前的女孩語帶輕挑，一副完全沒把我放在眼內的樣子，真是恨不得把她就地正法。

一把破滅魔劍都秒撚左你

梨roommate係平守青

平手青肯定係食女無數之後先寫得出咁有人生經歷同感情既名句

連你都意淫yuiporn

呢個post得我係真毒

撚有牙

唔係第一日知既事啦

佢用碌鳩鞭打總大佬 俾人趕走左

佢就想

對燈火發誓我無

佢打機用破滅魔劍禾咪現實對返佢用囉

你都無丁

法國u低汁jor

全部拉得

豆神棄咗未

你害到我咁

你見到嗰個係你roommate平守青咋...

你推豆神關我咩事

都係得佢姐。。。

佢碌野上晒新聞 連片都有埋 你咁尾佢就唔岩

收皮啦食女狗呃女感情

都係友香嘅錯

「側にいて」と 抱きしめても
もう二度と聞こえない 君の歌声は

咩叫「都係得佢姐」

仆街唔記得貼link變咗七傷拳

要幾多有幾多啦
損人不利己 洗唔洗改埋尾關牛屎比u

話說琴日夕陽1/3
由依係好近距離同me 揮手
但我頭戴neru巾有啲唔好意思👉🏻👈🏻

neru過黎個陣條bitch立下眼就算

人生三大錯覺: 佢望到我 佢記得我 佢鍾意我

咁撚近都錯覺我死左佢算啦

有矛類似嘅圖做例子睇下

你望下屋企個天花板既距離

你好快會比真真追殺

屌 好撚柒眼瞓

守屋茜=spyair=林宥嘉

他撮りと自撮りの区別

ところで、むー

我得一個AC

同禾結婚

成12點半好訓醒啦

6點先瞓。。。
依家仲瘟瘟燉燉。。。

用錯ac

我係禾茜青呀

は？

我已繼承真真嘅遺願

同埋佢係話起咗身好眼瞓
唔係6點先瞓

你好鍾意我個名咩？

點解要ban我個分身唔比我去今日

到左會場但係握唔到佢
你明唔明呀香香

陰功

平時分開嘅今次做咩bam左

今次第一次
但係之後已經改返用到 但neru已爆

og的錯

我6月都係去屌醒個淫婦咋

When you have love

海洋公園好撚熱

MUSIC ON! TV（エムオン!）@MUSIC_ON_TV_PR

【欅坂46特集】
本日4/8(土)20時半～再放送
最新シングル「不協和音」を含む欅坂46のMV特集∩(´∀`)∩
♪ 二人セゾン
♪ 語るなら未来を…
♪ 手を繋いで帰ろうか -short ver.- 全12曲
OAリスト ☞

入左neru生誕委員 好似係

啲女明明睇落無咩波 但揹住𠝹波袋又會突晒出嚟

bar黎

勁到

日本巨

究竟綻爺係咪仲推緊neru

唔係 我入去搞亂個場

教我入未

你搞個場
我搞neru
唔洗搶

ねる生蛋5千羊參加費

佢og

生誕message又募集中 洗唔洗幫你寫

但係neru剩係比我搞

pk黎 又食我五千

og綻

是但寫張 諗住寫信

走左啦唔早講

寫張臭雞

喺旺角見到有條肥毒撚著乃團舊年夏Tour件Tee

Sor lor…

唔記得左

又笑禾....

【欅坂46】今野義雄「けやき坂46は欅坂46の一員でありながら、別のグループとして活動していく。ただ、頭角を現したメンバーが欅坂46に加入することはあるかも」4/4発売の日経エンタ増刊号で語る

成班又扮

禾香香牙

頭先喺旺角見到有個好似林宥嘉嘅人同條女指住禾嚟笑

頭先係旺角...

頭先...

勁到 成班有街出

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

出街MK笑鳩在宅毒撚

欅坂46 THE TIME OF KEYAKIZAKA46 #3

要睇快手

咪臭係 成日笑人

睇完老豆巴個repo差啲暈低。。。

渣ga 咁都暈

握手巨巧串

見倒真人會點

射左

掂到隻手即射

好驚驚

法國依位青 思想幾高汁

你哋係咪痴撚咗線。。。

只係根據你平日既表現同心理狀況，對有可能發生既事作出合理推測

我平時叫春咋喎。。。

禾茜禾泥膠禾d打

茜茜牙!!!!!

露額茜真是巧正牙。。。

我都想寫但唔識日文

諗起前幾日睇嗰套凌辱JK

又發癲。。。

利申寫中文

躝啦屌你老母

無丁貓試下改呢篇文做茜茜版

佢睇得明咩?

寫比平手咋喎

我頭先真係諗緊改唔改依篇

十卜茜ching

我教左佢

seed 呢

笑到我肚痛坐低左

禾睇線上=.=

番號？

講av躝出去啦

聽到未牙唔巧再問

性格不了

叫佢照顧neru

咪玩啦伍寶

十足十啲老豆老母叫人照顧自己個仔

上帝可唔可以創造一個GFABLE得過小林由依嘅女仔？

Q

泥膠牙！

點睇都係neru照顧佢啦。。。

1万2000円
1万3800円
4200円 ??

買埋D衫咁撚貴

見過有人貼自己嗰樣落生誕祭Message Card到, 信都可以試下

fashion嘅嘢。。。

出自一個買supreme, Yeezy, Visvim嘅MK把口真係無說服力可言

新人留名 請問呢度有無管理員

我買uniqlo gu 。。。

visvim d野手工係潮牌中算高汁，雖然都係好撚貴

你可以問下圖區林宥嘉

平豬:平青我愛你！

我:

無咗外邊塊窗簾布會正巧多

平豬咁樣同你講喎 你有無聽錯

而家日本興咁著

佢點會叫我吃屎

下。。。啲人話圖區始祖是會然守屋茜

葬神巴你amazon買快遞

買到喇

係ar
貴就貴啲不過第二日到就算啦

有無咁快

amazon 送貨有兩種 貴果種一兩日到 慢果種要成個星期

4月5日本發貨

我4月6朝早已經係公司收到
可能係商業區佢派得快

係所以碟價8x 運費6x

早知都用貴果種
禁左慢果隻

我呢邊Amazon快嗰種運本書都要百幾銀HKD

我買兩隻 慢都要250

See Through 呢輪幾興, 上身都有呢種

咁貴咩 我每隻除返開都係100蚊鬆D

出咗貨未
可能有得轉

01啲嘢。。。
請問點樣辣㷫粉絲

今日出左

我淨係隻碟本身都過兩舊(港紙)

184.73 + 運費39.28 = 224.01

搵我做好過啦

呢個係邊到amazon
jp 千3羊左右

台下:我要屌撚死_ _ _ /_ _ _ _/_ _ _ _ _!手足們一齊上!!!

全部要google先知咩黎
btw小小伸脷好小悪魔系feel 幾正

搞咩影到茜成個大頭咁 重要拍埋小顏risa 又比日本仔黑面大-.-
明明就最靚嗰兩個

G

美帝

JP發貨運去美帝會唔會平啲
雖然等好耐應該

比錢先

好想理佐同飛鳥拍埋一齊睇下咩效果

攬炒

我其實就唔會咁買慳埋慳埋等去日本先一次過
雖然試過一次買到比人以為我幫人運貨

搵神推青陪你地啦
禾太低汁鳥

你走唔甩架啦

上帝係三為一體咖嘛

唔想同基佬為一體

不了

除土生 其他不了

4個都不了

論如何有效地令病人自發性出院不霸佔床位

全部收膠
平手青收屎

正牙

巧想睇

大家都係講事實

巧撚正啊吊

好想撕開佢件衫

露bra邊

性戰

法國呢到手足好鍾意開發有錢女

我要同佢一挑一

雖然友香波同腳都唔算一流，但係大家閨秀既表面之下，偶然流露出既一絲淫味真係令人欲罷不能

又谷精上腦

🤦🏻‍♂

各位手足終於知道華山劍宗嘅好
氣宗全部都係君子劍

記得轉推Ching好鍾意黑守屋

禾把持不住了

討厭班咸濕仔都唔好討厭茜

哇屌 唔醜嘅唔揀

我只係用文字描述友香既魅力，而唔係好似你咁單純表達自己粗鄙不堪既獸慾

茜茜係無辜的

新飯（#89507）想問呢位靚女叫咩名

咪又係咸濕

真係忍唔住cut走佢。。。

請問這裡有沒有管理員

食色性也、有得上你咪又係上, 唔通叫佢著翻衫咩

我真係會叫佢著翻衫著住衫黎先正

嗯

完啦

搞不撚掂

傻㗎?

記得你好鍾意守屋

把口咪咁講囉，真係去都未係係top去啦

That is 會然定屋茜

門面說話je

去台灣都唔去中國啦
跳舞跳到個肺黑鳩哂

discord discord yeah discord

沒有誰能取代妳在我心上 擁有一個專屬天使
我哪裡還需要別的願望

叫春time

巧Q

平手友梨奈世界第一可愛

輾轉反側 總是徹夜難眠
問己為何 卻是難以名狀
或許其實 只因心中有你

巧想佢可以巧似小埋咁變細粒

ハレルヤチャンス

法國C唔識串青成日針對禾

成日分唔到長濱同镸濱

我都分唔到差啲
成日以為有人hack我ac

會og的是長濱

佐倉ちひろ

屌打長濱

長濱唔會貼長濱
镸濱會貼長濱

中肯

畫伯

貼出黎比你地黑咩

neru無升大學呀屌

70偏差值咁浪費

屌佢老母咁我仲過去讀豬做咩呀

返黎未

都未必讀倒佢咁既level

救殭清道夫都幾好睇。。。

我本來有信心架

宜家有都無用啦屌 臭雞 死八婆
都唔知讚佢好定笑好

我一直話要睇 講咗兩星期都未得閒去

因愛成恨

小夏飲左我d血 佢越黎越似人啦

其實係咪gap year咋

幾年冇入過戲院

Idol一做就做好耐㗎喎睇佢個款
起碼都三四年啦

喂你癲架？佢彊屍嚟嫁你重扑佢！

我都係上twitter睇 未確實
但佢話要專注事業 唔升大學

入團條件唔係升大學咩

我嘅意思係可能見綠團而家咁火又一週年, 停一(或者兩)年
學專心發展下等真係正式穩定左之後先再走去讀翻書,
佢去得玩問答大賽啫係表示佢或多或少都係個肯讀書嘅人嚟

ラジオが４月から３つも増えるのか
ねるが進学しないとなると、チャプテンが一番忙しいかもしれんね
てちは体育祭に出られると良いな。仕事させられてそう。。。

左邊寫

我都係。。。

有咁既可能性。。。希望係
準備做佢前輩逼佢跪我先

又ff做人哋師兄

織田奈那 レポ 5部 俺「今日のゆいぽんはどうだった？」 織「可愛いよー、由依ね、お尻が小っちゃいの！さっきもお尻触ってきちゃったwwww」 俺「まじかよｗｗｗｗｗｗ」 織田さんマジやばい

逼隻臭雞幫我含

好撚痴線

= =假架啦

日本大學有矛ocamp

輸入香港住hall文化

獸父

真真拎刀未

一生人一次